{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904385317","data":{"timestamp":" 946904385317"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_2-11-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904392809","data":{"timestamp":" 946904392808"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904397875","data":{"timestamp":" 946904397874"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904402506","data":{"timestamp":" 946904402506"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_11-13-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904406966","data":{"timestamp":" 946904406966"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904412577","data":{"timestamp":" 946904412576"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904412612","data":{"timestamp":" 946904412611"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904421638","data":{"timestamp":" 946904421638"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9464b254-c5b0-4db8-9848-969f6448535e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904434521","data":{"timestamp":" 946904434521"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904442320","data":{"timestamp":" 946904442319"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904443922","data":{"timestamp":" 946904443921"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904450236","data":{"timestamp":" 946904450236"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904451790","data":{"timestamp":" 946904451790"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904455042","data":{"timestamp":" 946904455042"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904456596","data":{"timestamp":" 946904456596"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904459268","data":{"timestamp":" 946904459268"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904460818","data":{"timestamp":" 946904460818"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904474042","data":{"timestamp":" 946904474042"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904475679","data":{"timestamp":" 946904475679"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904484608","data":{"timestamp":" 946904484607"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904486234","data":{"timestamp":" 946904486234"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904491320","data":{"timestamp":" 946904491319"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904492922","data":{"timestamp":" 946904492921"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904508653","data":{"timestamp":" 946904508652"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904510283","data":{"timestamp":" 946904510283"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904545784","data":{"timestamp":" 946904545784"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904547403","data":{"timestamp":" 946904547403"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904551393","data":{"timestamp":" 946904551393"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904552993","data":{"timestamp":" 946904552993"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904562701","data":{"timestamp":" 946904562701"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904564267","data":{"timestamp":" 946904564266"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904571788","data":{"timestamp":" 946904571787"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904573404","data":{"timestamp":" 946904573403"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904593579","data":{"timestamp":" 946904593579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904595168","data":{"timestamp":" 946904595167"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904607277","data":{"timestamp":" 946904607277"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904608843","data":{"timestamp":" 946904608842"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904611827","data":{"timestamp":" 946904611827"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904613393","data":{"timestamp":" 946904613393"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904618840","data":{"timestamp":" 946904618840"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904620395","data":{"timestamp":" 946904620395"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904623627","data":{"timestamp":" 946904623626"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904625185","data":{"timestamp":" 946904625185"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904633469","data":{"timestamp":" 946904633468"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904633548","data":{"timestamp":" 946904633548"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904640419","data":{"timestamp":" 946904640419"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904647963","data":{"timestamp":" 946904647962"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 61bff988-efd3-4b82-a1e1-4252a27e9a11"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904703026","data":{"timestamp":" 946904703026"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904754829","data":{"timestamp":" 946904754829"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904757821","data":{"timestamp":" 946904757820"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904807276","data":{"timestamp":" 946904807276"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904864401","data":{"timestamp":" 946904864400"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904864466","data":{"timestamp":" 946904864466"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mwana tumbili alirushwa kutoka kwa mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904876484","data":{"timestamp":" 946904876483"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mwana tumbili alirushwa kutoka kwa mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904888112","data":{"timestamp":" 946904888112"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mwana tumbili alirushwa kutoka kwa mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904892833","data":{"timestamp":" 946904892832"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" 9662c4ea-e56d-4243-9c17-bd414e022bd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mwana tumbili alirushwa kutoka kwa mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904969466","data":{"timestamp":" 946904969466"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_muhimu-vigumu-uongo-dirisha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" dirisha"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904972507","data":{"timestamp":" 946904972507"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_muhimu-vigumu-uongo-dirisha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" uongo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904975795","data":{"timestamp":" 946904975795"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_muhimu-vigumu-uongo-dirisha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" vigumu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904980164","data":{"timestamp":" 946904980164"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_muhimu-vigumu-uongo-dirisha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" muhimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905015446","data":{"timestamp":" 946905015446"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mdogo_mwalimu-zake-rafiki-mdogo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mdogo"," userResponse":" mdogo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905097698","data":{"timestamp":" 946905097698"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyingine_safari-kubwa-nyingine-mwalimu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyingine"," userResponse":" nyingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905127293","data":{"timestamp":" 946905127293"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaya_ardhi-mbaya-kuruka-mfuko"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaya"," userResponse":" mbaya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905223423","data":{"timestamp":" 946905223423"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" vile_kidogo-vile-jina-chungu"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" kidogo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905235435","data":{"timestamp":" 946905235435"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" vile_kidogo-vile-jina-chungu"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" kidogo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905241040","data":{"timestamp":" 946905241040"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" vile_kidogo-vile-jina-chungu"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905265521","data":{"timestamp":" 946905265521"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tajiri_hatimaye-nami-tajiri-meno"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tajiri"," userResponse":" tajiri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905342908","data":{"timestamp":" 946905342908"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tena_mti-la-fisi-tena"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tena"," userResponse":" tena"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905374580","data":{"timestamp":" 946905374579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" barabara_pa-hizi-rudi-barabara"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" barabara"," userResponse":" barabara"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905402821","data":{"timestamp":" 946905402819"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" barabara_pa-hizi-rudi-barabara"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905402949","data":{"timestamp":" 946905402949"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" b18b9016-39df-4051-baf6-f41c7852e4d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905479328","data":{"timestamp":" 946905479327"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_uongo-vigumu-muhimu-dirisha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" muhimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905511579","data":{"timestamp":" 946905511579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mdogo_mdogo-zake-mkewe-rafiki"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mdogo"," userResponse":" mdogo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905591521","data":{"timestamp":" 946905591521"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyingine_kubwa-safari-furaha-nyingine"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyingine"," userResponse":" nyingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905622853","data":{"timestamp":" 946905622853"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaya_mfuko-kuruka-mpira-mbaya"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaya"," userResponse":" mbaya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905713823","data":{"timestamp":" 946905713823"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" vile_vile-chungu-kidogo-jina"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905736982","data":{"timestamp":" 946905736981"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tajiri_wapi-nami-kulia-tajiri"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tajiri"," userResponse":" wapi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905742410","data":{"timestamp":" 946905742410"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tajiri_wapi-nami-kulia-tajiri"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tajiri"," userResponse":" tajiri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905819361","data":{"timestamp":" 946905819361"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tena_mti-fisi-la-tena"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tena"," userResponse":" tena"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905849390","data":{"timestamp":" 946905849390"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" barabara_rudi-pa-hizi-barabara"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" barabara"," userResponse":" barabara"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905877713","data":{"timestamp":" 946905877712"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" barabara_rudi-pa-hizi-barabara"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905877838","data":{"timestamp":" 946905877838"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905887238","data":{"timestamp":" 946905887237"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905894716","data":{"timestamp":" 946905894715"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" faab4432-3747-4871-865c-880710148d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905903797","data":{"timestamp":" 946905903796"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905905874","data":{"timestamp":" 946905905873"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905908005","data":{"timestamp":" 946905908004"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905911169","data":{"timestamp":" 946905911169"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905913430","data":{"timestamp":" 946905913429"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905915740","data":{"timestamp":" 946905915739"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905918599","data":{"timestamp":" 946905918599"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905920839","data":{"timestamp":" 946905920837"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905923045","data":{"timestamp":" 946905923045"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905926250","data":{"timestamp":" 946905926250"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905928359","data":{"timestamp":" 946905928358"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905930503","data":{"timestamp":" 946905930503"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905933501","data":{"timestamp":" 946905933501"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905935768","data":{"timestamp":" 946905935768"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905938077","data":{"timestamp":" 946905938076"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905941107","data":{"timestamp":" 946905941107"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905943479","data":{"timestamp":" 946905943478"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905945848","data":{"timestamp":" 946905945847"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905948940","data":{"timestamp":" 946905948940"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905951086","data":{"timestamp":" 946905951086"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905953235","data":{"timestamp":" 946905953234"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905956356","data":{"timestamp":" 946905956356"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905958527","data":{"timestamp":" 946905958526"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905960718","data":{"timestamp":" 946905960718"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905963928","data":{"timestamp":" 946905963927"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905966364","data":{"timestamp":" 946905966364"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905968758","data":{"timestamp":" 946905968758"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905971886","data":{"timestamp":" 946905971886"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905974150","data":{"timestamp":" 946905974150"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905976404","data":{"timestamp":" 946905976404"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905979329","data":{"timestamp":" 946905979329"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905981562","data":{"timestamp":" 946905981561"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905983854","data":{"timestamp":" 946905983853"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905986878","data":{"timestamp":" 946905986877"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905989234","data":{"timestamp":" 946905989234"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905991545","data":{"timestamp":" 946905991545"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905994654","data":{"timestamp":" 946905994654"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905997015","data":{"timestamp":" 946905997014"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905999368","data":{"timestamp":" 946905999367"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906002345","data":{"timestamp":" 946906002344"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906004626","data":{"timestamp":" 946906004626"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906006848","data":{"timestamp":" 946906006848"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906010076","data":{"timestamp":" 946906010074"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906012328","data":{"timestamp":" 946906012328"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906014621","data":{"timestamp":" 946906014620"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906018018","data":{"timestamp":" 946906018017"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906020430","data":{"timestamp":" 946906020430"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906022839","data":{"timestamp":" 946906022838"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906025715","data":{"timestamp":" 946906025715"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906027859","data":{"timestamp":" 946906027858"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906030058","data":{"timestamp":" 946906030057"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906033511","data":{"timestamp":" 946906033511"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906035800","data":{"timestamp":" 946906035800"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906038100","data":{"timestamp":" 946906038100"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906041217","data":{"timestamp":" 946906041217"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906043493","data":{"timestamp":" 946906043492"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906045758","data":{"timestamp":" 946906045758"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906048789","data":{"timestamp":" 946906048788"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906050964","data":{"timestamp":" 946906050964"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906053106","data":{"timestamp":" 946906053105"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906056221","data":{"timestamp":" 946906056221"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906058538","data":{"timestamp":" 946906058538"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906060752","data":{"timestamp":" 946906060752"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906063961","data":{"timestamp":" 946906063961"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906066157","data":{"timestamp":" 946906066156"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906068380","data":{"timestamp":" 946906068379"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906071637","data":{"timestamp":" 946906071637"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906073957","data":{"timestamp":" 946906073956"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906076298","data":{"timestamp":" 946906076297"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906079427","data":{"timestamp":" 946906079427"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906081770","data":{"timestamp":" 946906081770"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906084088","data":{"timestamp":" 946906084087"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906087500","data":{"timestamp":" 946906087496"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906087584","data":{"timestamp":" 946906087584"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906095395","data":{"timestamp":" 946906095395"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" af080519-2d1e-4fad-be05-a0b1fa96d01b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_48"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906107325","data":{"timestamp":" 946906107324"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zawadi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" ZAWADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906116758","data":{"timestamp":" 946906116758"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zawadi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906118321","data":{"timestamp":" 946906118320"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" ZIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906122067","data":{"timestamp":" 946906122067"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906123625","data":{"timestamp":" 946906123625"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zabibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" ZABIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906127367","data":{"timestamp":" 946906127367"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zabibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906128971","data":{"timestamp":" 946906128970"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906138554","data":{"timestamp":" 946906138554"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906140186","data":{"timestamp":" 946906140185"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906145510","data":{"timestamp":" 946906145510"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906147086","data":{"timestamp":" 946906147086"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeze"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" ZEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906152989","data":{"timestamp":" 946906152989"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeze"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" ZEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906154628","data":{"timestamp":" 946906154628"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906160921","data":{"timestamp":" 946906160920"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906162515","data":{"timestamp":" 946906162514"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zaidi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906165782","data":{"timestamp":" 946906165781"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zaidi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906167807","data":{"timestamp":" 946906167805"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zaidi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946906167951","data":{"timestamp":" 946906167950"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_155922"," gameId":" fa85d843-4244-44c4-b936-9c191122e6e6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.63"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zaidi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}